阿朗冤啊！明顯12碼被無視！雲格：是12碼

C.朗拿度12碼被漏判了

歐聯16強首回合，祖雲達斯作客1-2輸給波圖，在這場比賽快結束時，出現了極具爭議的一幕。

當時C.朗拿度（Cristiano Ronaldo）禁區內停球，和對手身體接觸後倒地，VAR並沒有對這次倒地進行審查，這引起了爭議。

作客《拜因體育》的嘉賓雲格（Arsene Wenger）和古烈治（Ruud Gullit）都認為，這應該是一粒12碼，VAR明顯犯錯誤了

雲爺爺是對的

返曼聯囉

C朗先生沒有輸，到最後一刻仍然想插水博十二碼

用巴塞尋晚果場個標準
呢球都要比

On99，又唔係同一個裁判

咁都12碼

@醉右

呢腳明顯好多

牙花咁就多左球
牙朗又少左
逼害